大家，藍絲720聲勢浩大，我地要快啲foucs番721

吹到五十萬人先啦

圖入面有一半人都著黑色外套

睇見收成期就有種好自私既感覺

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

Fuck the teenager?好低能

真係對家官方poster?
Fuck the teenager
直接散播仇恨喎
好on9